【一貧如洗】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

同女友食元氣之後去aia

正評:支持佢
負評:即刻走

Arsenal’s FA Cup tie with Manchester United has been moved to Friday, 25th of January, with kick-off at 7:55pm. #afc

爺爺恩情重如山，安基仆街陷家剷

支持佢即刻走

史篤城求職網登廣告請球員

高安基即刻墜機死

出面空氣差到

高安基連一餐元氣都冇俾過阿仙奴

祖國恩賜

去aia吸廢氣

殺人放火金腰帶

牙犬就快係咁 大家習慣下先啦

天滅中共

反了反了

政府出糧比你

有無清打算去見工

牙犬請intern算啦 鬼有錢咩

同雲狗法比一樣25狗黎
養狼狗咬心口

終於講出個問題
終於知點解爭冠但冬天借牙kim
點解夏天入得牙間

屌你老母

系米吾得牙吊你老母

爺爺好慘

我雲是無辜的

本身咩時間?
而家個時間好西

基狗：我想爭冠
牙愛：可以，我想要D so 卡拉斯高
基狗：我地有25b
牙愛：我想要拿華斯
基狗：我地有牙間
牙愛：明白，我想要班尼加
基狗：我地有關刀
牙愛：屌你老母咁你想點撚樣啊？
基狗：我想爭冠
牙愛：哦....爭咋下話，咁唔撚使買人啦
基狗：好，你可以準備返工喇！

仲比埋雞你叫
大濕好耐冇包膠了

垃圾阿狗借到支高未

鈴木心春BB有梅毒..唔開心

大家無得去簽名了

你又無份屌

今日熱撚到。。。收工行去地鐵站出哂汁

咩2c

哦屌 有個手足話簽到包我地去拎簽名

簽到卡拉斯高仲好丁過馬列斯

雲加

唔洗陪女？

去緊aia

我一陣都要去
d傻西港女

一陣望下邊個冇頭髮

有冇手足預購ace combat 7

買隻小疤狗都出5起錢牙？

不了

買到人未？

唔洗半季就要人走阿

有2禾b足矣

玩左兩舊水都唔中 條女鬧緊我廢了

只要班主唔變
感覺上阿仙奴呢一世都唔會再有機會發圍

屌晒你地老母

歡迎回來開工

真係唔續check?

高安基全家死絕

回收 Macey 就夠

高波殺晒

真

有無真毒PRO

想莊

三玖天下第一

愛蛇是無辜的
高安基快躝吧

但我地而家係踢波
唔係拍喜劇喎

on9

我廠冬窗從來都無開過

MD: No agreement yet between #AFC & #FCB over Denis Suarez but sources close to the negotiations expect a breakthrough by next week. Arsenal are still working to come up with a formula that would satisfy all parties.

雲加=葉榮添，低谷爬番起身，改變自己，重新出發再創人生高峰

愛狗= 張自力 ，一朝得志，視 葉榮添為眼中釘，要破壞 葉榮添 建立既野(雲加 既愛將 好似奧燒咁），剛剛起步很成功，但續漸利欲熏心，目中無人，眾判親離，後來葉榮添 捲土重來 ，用實力 人心 知謀 ，取回張自力 的一切

cls

雲加好似下半輯嘅牙添咁唔會不擇手段，光明正大咁然

屌 今晚又食牛涮鍋
垃圾食物 無得睇牙犬了

好want go a

假阿

食開垃圾

早場

1

有無Pro幾場？

屌你老 病撚到三個星期都未好返 咳到好撚辛苦

愛蛇是咪作反了
夠膽講真話
十幾廿年都未聽過爺爺咁講
睇黎都做唔長

今晚比比鳥出得未？

又輸

Rumours are that Mesut Ozil has not arrived at the London Stadium today.

愛蛇理撚得你
打份工啫

有隨隊

又雪？

on9又雪

幾點有陣容

一個同球星相處唔到既領隊 可以教得有幾好

趕走藍燒
愛蛇都算幾撚仆街

痴線 又無老燒 1月賣撚左佢啦

IG顯示Ozil同Eleney一齊

#AFC | If Özil has done a full week of training and isn’t included today then I’m sorry...that’s very odd.

又無燒係咩事

On9? 食屎啦愛狗

兩個bench都冇

唔用防中

仲夠膽話燒係傷所以唔出場呀 愛蛇
雪到佢完約呀笨

奧燒強姦左佢老母呀？

屌一賣燒一係炒愛狗啦

假大衛雷斯契仔

Guendozi forever

350k/week 自己無撚用 搞到人都買唔到
賣撚左佢啦

細爆賣左屎忽俾愛狗？

其實唔撚識用 冇說明書 都唔撚駛後備都冇掛

Confirmed that Ozil is fit and available, no new injury issues. Just hasn't been included in #AFC matchday squad.

屌你老母死愛狗

3中堅？

真係痴撚線有球星唔用係要用契仔

明顯

愛狗我屌佢老母臭閪躝啦

繼續細爆

屌佢老母

唔係假阿 但係依家呢個情況 真係好心淡

又細爆，依件契仔好廢

屌你老母愛美麗係咪痴撚線嫁

唔係廢但一定未夠班 浸多幾年先囉要

點睇佢都唔會好過ozil

愛蛇唔該你快爛

又三中堅 又有關刀 又雪臭燒
愛蛇真係開始見底喇

你話後備出廿幾分鐘我覺得ok嘅，頂燒長期正選就真係不了

愛狗唔係愛蛇 蛇呢個字得雲加值得用

雲爺爺幾時海外建阿

出藍斯都好過細爆啦
愛sir真係走火入魔

啱呀
佢係咪psg教啲大帝教到驚撚左球星

唔要藍斯唔要奧燒
仲要冇錢買人 呢條友個腦生係屎忽架

可以話呢條友私心重到仆街

加埋 460k 一個後備 一個連後備都無 屌

NASRI 入波剷草
法比安 clean sheet

lucas perez錦上添花跑球場一圈

一開始以為係戰術要求
但攬細爆搞到中場3個分工亂到，又冇創造力

唔撚出奧燒就趁而家賣撚左佢啦屌 留係度擺呀

433唔好？
叫坦克打返左閘，將15號放返中間

愛蛇好波

屌 咁都有得賴 藍斯ozil俾人撚到咁都無玩過野
ozil agent都話燒會全力爭正選 (唔理係為錢留低定點)
愛蛇 快撚啲躝

Btw有白簡迪唔用係咩玩法？？

有Ozil唔用走去用法乙咁大膽

契仔優先

你咁樣對藍斯奧燒
你係其他隊友睇到會覺得點？
愛美麗傻撚咗？

定還是留力打車

不如叫摩佬黎教算啦
愛蛇 out

愛狗叫佢地focus 呀嘛仲

白簡迪係比愛狗45分鐘禁制扮神調動架

躝啦愛狗 屌你老母又雪臭燒

唔講以為我地係鏝 唔識用可以再買過

又三中堅

屌 又冇燒

一係就掛牌賣 唔好同我雪雪雪

為左就我，但中場真係廢到唔想睇

愛蛇仲未玩厭依招

3中堅無法主攻，我擔心阿仙奴會跌入主攻陷阱，愛美麗做傻仔教練

你仲無得同和b淫亂呀

窮到仆街 但又雪件袋住350K既人

你打左閘咪算囉，搞咁多野做咩啫

無燒又拖 愛蛇好波

法乙仔 > 白簡迪 / 藍 / 燒
屌你老母愛狗即刻躝啦

成個星期

是但啦拖囝抖下都好

只係頂唔順細爆

有，睇怕今場都要靠我救世

冇托仔 條中場攻又唔得守又唔得
nasri冇踢咁耐一簽就正選

4後不如換返夢遺出黎

愛蛇咁玩法仲衰過摩佬

Nasri 睇死佢冇表現

對面新契仔

情願雲爺爺返黎教
排陣係鳩 但好過咁

留佢老母咩 到時下星期咪又係 出法乙仔 拖藍後備 燒返屋企
打利果陣已經試過啦

又要藍斯救世

奧燒ig又po完story

餓左好耐無睇Nasri

留閪咩 白禮頓都贏唔到 對韋斯咸留力呀？

對轟又話戰術理由雪架喇

咁燒藍呢

Tactical reason

愛蛇焦土撚 玩野搏買人

早兩三場有機會洗牌又唔洗

等睇比人打反擊爆死

有無手足覺得今晚會輸

養和

無錢 點焦都無架喇

愛狗即刻躝啦

屌你老味關刀都幫愛sir含

唔係 應該下半場就會出
跟住t11唔小心拎黃 下場對車仔就停賽
劇本應該係咁

燒又無

放棄阿狗最資深既兩個球員
好型

呢隻愛狗都係痴左線架喇

燒後備都無真係好撚痴線

好多年無睇過佢

愛狗

Nasri會唔會鏟草....如果入到波?

nasri入波

只需半年就趕走兩個核心 愛狗好波

早成個月都叫緊佢洗牌，結果到依家都係差一張牌停賽，要就住就住咁打

會

阿狗 對 阿狗名宿隊

矮仔回晒塘啦

去到季尾都唔好出 咁咪唔駛停賽囉 屌

愛狗我屌你老母

nk都有後備 牙燒無

你就回哂塘啦 搵到工未呀廢老

燒同愛蛇睇怕真係有心病

後備擺左三隻閘 都唔擺燒 好野

準備坐到季尾

唔出就賣啦屌 剩係拎黎練波？

牙羊埸埸都踢足 唔洗抖？

清理老屎忽,樹立威信

過左一半賽程10張先要停

一係賣左燒 而家咁鬥氣係玩鳩阿狗既成績
我唔認為大麻創造力好過我燒

我寧願愛狗賣燒
搵間好球會啦幫我燒
而家係害緊我燒

佢場場都行行企企入下波等收工架啦
有幾攰牙

愛sir死全家

好想知D 球員 見到RAMSEY OZIL 受D咁既對待
會有咩感覺
下個開刀係咪阿羊? 30歲

愛狗就愛狗啦

要陪太子讀書
等關刀學晒臭燒d技術就可以賣走臭燒

場場都miss幾球必入波嫁啦 有幾累

牙羊 拿卡
然後就入埋啲垃圾
牙犬等收皮

燒今季出左幾多次場

羊變左必然正選，拿卡要睇心情先有得出

清走雲爺爺餘孽
我藍臭燒

除左佢地,邊個喺阿狗最耐
哥斯尼自己會走,夢遺比比狗西班牙人免死
贊仔清唔走,再數落去到邊個

愛狗我屌你老母 即刻躝啦

拿正選咪60分鐘比人換走

契仔g29

拖囝換細爆
藍換大麻
神調動

燒唔係無表現，踢完一埸好波下埸又雪

中場零守力

場場都出牙羊 等佢無得休息跟住受傷 自然有藉口清走佢

冇得j馬伕

最尾係列叔入黎自爆

肯定係60分鐘以上就有額外出場費

奧燒 藍斯 拖仔坐Bench
出大麻 關刀踢中路係咩玩法

要等足總盃

有改咩

奧燒坐看台咋

燒係後備都無

Press Association say #AFC confirmed to them that Özil is fit and available for selection. No setback or a new injury. Just a tactical decision.

Bench 都矛得坐

爺爺果陣無論啲人點屌9奧燒都照出
而加愛狗點比人屌都唔出燒

點解燒唔出post話自己無傷?

既然出唔到咪一拍兩散??

係咪又tactical reason

屌你老母愛狗 男人老狗 唔撚妥奧燒咪直接講
你乜撚野戰術咁撚巴閉呀

燒PR搞得咁好,點會為左愛狗整臭自己個朵
佢唔出聲,自然有人幫佢出聲

燒有隊PR team
出佢玩ig fb 同 twitter

有咩戰術需要?
352大麻個位擺明燒會踢得更好啦
攻中派牌位

又要唔賣燒 又要雪佢
屌你老母愛狗

咁長約
同教練開火 咪即係掛靴
情況好似比比鳥續完約 巴塞想要
如果唔係岩岩簽完6年約 你估比比唔嘈走

Quick reminder that the last time Ozil was left out for "tactical reasons" this happened.

屌愛狗老母 一係出返臭燒一係自己躝啦

今場贏唔到就好笑 tactical reason 咁撚勁 戰術大師咁犀利呀嘛 屌

鼻燒點廢都咪廢到大名單都無囉

已經預見冇燒冇得控定定攻

防線瘋狂受壓

從來唔覺無燒下啲波有幾好睇
中間派牌亂到7彩 純粹打兩翼衛傳中波
無人比直線 或者鳩斬長波
完全無美感既踢法

失左波
列叔換中堅 阿叔推上去打翼變424主攻
試過幾次啦

燒連個u23都唔係

到時前場無創造力 換條撚呀？

0 - Arsenal manager Unai Emery has never won away from home against Manuel Pellegrini in all competitions during his managerial career (P6 W0 D2 L4). Null. #WHUARS

發覺愛蛇幾誠實
唔似雲加

等於話比人聽今場唔會有第二個plan
淨係瘋狂兩邊落底同鳩斬

到時換藍入黎塞車

愛狗柒過一次啦

作客Brighton燒正選攻到勁順
半場列叔失誤
唔換列叔走去換燒

下半場柒到仆街

有人肯買？

後備擺3隻閘就好笑

但係換走拿卡

好在今場要同老婆出去食飯
唔係應該食唔落野了

賽前仲要好撚鳩屎添 話對白禮頓贏又係三分 對利贏又係三分 做咩要留力 真係笑撚死人呀愛狗

正式反愛 想知英國阿迷反愛未
唱下ozil chant比垃圾愛聽啦

支持燒350K 坐到完約
得閒到日日同法明尼BBQ 都得
夜晚再番屋企打fortnite

愛狗真係On9 又玩政治波

奧燒代表阿記結束還債既時光，好多阿迷對奧燒有情意結
敢玩9奧燒，睇黎愛狗都做唔長了

Jack on sky sports

又傷左？

有排傷

又無臭燒 唔用佢就賣啦
籌旗買人

可能愛狗仲嬲
首歌話臭燒係Arsene Wenger's man

個場睇到嬲 前場三個完全惦唔到波
後場爆炸頭都猜唔到上去

真阿幫手係電視屌鳩愛狗啦

愛狗雪我燒根本證明唔到佢識教波
反而證明佢唔識波
又唔係有本錢換血
反而搞鳩粒星 用個閪陣
踢埋啲無美感既足球
我屌你老母啦愛狗

點解咁能鍾意用爆狗，佢有咩過人之處？

如果佢冇傷你雪佢
我真係反愛架

肯奶

的確我燒full training 無傷

講左無傷啦

2b同細爆斷開兩截

愛狗柒頭黎

去對面借個 Carroll 過黎算啦 反正愛狗都係鳩斬

愛 剩係識用死自己一套
根本無睇餸食飯既能力

本身覺得細爆幾有潛質
屌你老母場場咁樣死出佢 踢到連佢自己都唔知踢緊乜鳩 真係比愛狗累撚死

幫拖仔頂一場 再黃下場停

心痛我燒
達sir一定唔會咁對我燒

下 "作客Brighton燒正選攻到勁順"
個場上半場攻勢全部都係長傳 後上斬上去 邊到勁順

爺爺: 無用嘅人有正選
愛蛇: 有用嘅人無正選

其實即係一樣

屌根本愛狗同摩狗一撚樣
要球員就戰術 唔係領隊按球員踢法再調較戰術
同埋又要係度立威 棄用啲leader 死攬契仔 屌

屌那星 到我地比人拆骨

愛狗幾時躝

LM冇燒又大勝一場
全部即迷愛

係 但換走燒之後仲柒

贏完咪又係第五

唔會迷愛囉
踢法根本唔華麗
無燒既踢法係下下兩邊傳中
再唔係後場就長波掟上去
究竟係英冠隊定英甲隊?

講波嘉賓Super Jack

岩 雖然燒有時幫唔落但真係有感情
由佢開頭唔係好情願踢阿狗 到後期佢係阿狗其中一個艱難時期續約 你話佢為錢? 佢個時如果完約自由身 人工都一定唔會少過依家好多啦
有感情得黎 排佢前面既係hazard 迪布尼 咁無野好講啦 但依家係細爆條 2nb之流 真係睇到好撚燥

燒係度起碼中場同前場冇斷開到
猜到兩腳再俾沙卡放上去

下半場冇燒係到
冇個走位控傳出色既中場
沙卡同拖受壓好嚴重
D波交失晒

雲加又咪係要球員就戰術

神丹、阿迪達踢防中

我可以接受成績差 但接受唔到踢法咁柒

翼鋒 cut in 比閘位傳中
再唔係就中場鳩斬上前場比牙羊追
屌你老母我以為睇緊史篤城

原來 11月以黎作客未贏過

爺爺當啲球員仔咁
愛狗呢

輸左比獌追呢大佬

對面有尹光

季初22場不敗個陣 咁多靚波無人話踢法核突既

唔會迷姐 你迷埋我果份

Na$ri

迷尹黨

黑池

有燒果期咪靚波囉
對李城果陣猜到彈到
而家?

艾沙雲打中鋒
中堅賓打翼鋒

幾時英國球迷開始出聲保燒
頂佢個愛瑪利

得我燒先有能力派到牌
一無佢條中場淨係識回後猜然後兩邊爆底線

留名睇na$ri血洗阿狗

Nasri
都唔知幾耐冇睇過佢踢

早排拿子有場踢得好
60分鐘換走佢 全場即噓

有無ace stream link

nasri 迷雲大將要射死愛狗了

等睇鏟草

出ozil 又唔換得 一換就發脾氣
比我都唔出

有無reddit link

之前拿卡扔手套

Nasri班舊隊友全部唔係場上

又冇出拖仔

原來有k6

K6

愛狗食撚屎

仲有將所有攻中擺去踢翼

有出咩

大家文字直播下 亨利入波講聲

英國阿狗反愛狗未呀 屌 咁樣雪臭燒

now621

奧燒真係情意結 之後買到山狗都好震撼
巴塞去阿記

又無ozil

算啦各位手足, 專心幫我同2&B打氣啦

goal

22場不敗個時有幾多場係三後? 有幾多場係會出細爆 沙加 托仔同場? 官網post出黎2018個五球靚波 過半都有燒啦

早少少比下面啦屌你老味伊禾比

hi

係咁比人笑 -6足球喎

仲有 22不敗個時 又有幾多場沙加打中堅?

一直對山狗無感情
但奧燒 想佢將來有銅像係阿狗球場出面
係佢同爺爺握手既銅像

中場休息pvp

有燒啲波咪好睇囉

對面有殺巴列達應該重點攻擊啦

okay

Thx milk

唔係問你

條後防開始俾人撚狗

所有？查馬克？多哥？
仲有艾沙雲打中鋒根本都市傳說
你話佢打ss/無鋒陣就話姐

中場斷開一截截圖

antonio 應該屈死阿狗左邊

係....

奧燒又俾人迫害

踢梗乜撚野

呢幾場啲波同雲格時期差唔多

沙卡今日勁到

寧願直接d 斬上去算 西咸後防企位都前前地

猜都猜唔到上去

查馬克同多哥係AMC?

點解燒又後備都無

沙加識玩

NASRI 踢波仲係用腦
勁過大麻比

阿狗角球未失過波

still no form

愛sir又贏

nasri成年無踢一黎就正選
俾佢搶左位果個唔知咩感想

好明顯有class

愛狗執好左角球防守

去土耳其浪費左一年

直頭唔係阿仙奴啦
有幾多個仲係到

arnautovic有冇邊球係唔投訴?

inj

nasri 當年扭波好睇過iwobi好多

得翻啞仔

準備去中超

根度斯好廢

好似我地以前山狗咁

你多女係串d

sor 睇左中鋒
但話艾沙雲打中全鋒太唔公道
就算中堅賓打翼歐聯都戴到帽，根本冇講到咁差

幫noble set炮台果下幾靚

laca

拿卡

坦克係左邊空左幾次都無人比到佢

左邊空晒睇唔到

大麻B 踢攻中
Miss 左兩次空哂既大隻佬

拿卡堅持唔早洩

係ozil 就傳左

我信我手足終會睇到我

屌 人地右路真係重點攻擊位黎
Kola上左兩次空哂

同依啲人做隊友真係含得撚

一個扭哂里昂禁區

根斯度正一垃圾

Laca

愛蛇好虧 今日咁暖都著咁多件衫

好似係波圖

邊有咁細心留意到

波圖呀屌

咁都可以比到波out

交撚到咁。。。。

拿卡打中間勁羊好撚多

屌細爆俾到咁撚大力

唔同級數

唔准離間我地

細爆傳好啲可以即射

踢得幾好
差 laca finishing
大隻佬唔好淨係上唔回防啦

根度斯打親正選一定西波

正常要交到啦屌

仲要落西

CHING心水清

sor 太耐記錯

1億雙鋒

當年預佢頂法比架
點知曼城一出錢走埋

阿叔輕鬆俾人過

頂希比先

早知免費簽返反骨仔算
反正都冇錢

失分味濃

屌奶星而家阿豬阿狗都踢到wb

過完好似唔關佢事咁

Agger

簽到nasri+cesc都夠啦屌

比比鳥喺 bench
應該好快右邊可以正常返

以前出唔起錢續佢姐 唔覺佢反骨

2&B今日又變7頭

leno一早企到咁出

簽返拿斯尼,法比狗,雲狗好過

牙叔返番bench 岩佢多啲

免簽Nasri 法比

na$ri 都唔反骨

韋斯咸完場前被阿仙奴追和 痛失兩分

比比狗出返黎唔柒先算

點解對面殺巴列達可以踢到中場咁 大隻佬可以上到變左翼

今日 laca 踢中間到佢敗家

8-2果場佢都算盡力踢

等睇半場換走

比比鳥防守點都好過我哋而家任何一隻閘

明買明賣喎 人地講明要錢 咁你比唔起都無辦法架啦 佢返黎又無剷草 比人係咁屌又無公開屌返阿狗 算係咁啦

拿卡有火

咁其實 vps 都唔係反骨仔

最尾一場好似對利 又係盡力踢埋 要講反骨都係雲狗 法比呢啲啦

殺巴up乜鳩

拿卡咁多人傳都傳失

拿卡變攻中分波咁

雲狗最後一季差唔多一己之力幫雲加搶個第三返嚟

法比走果年應該要留佢啦 根本可以當核心踢佢唔鐘意阿仙奴姐 但好掛住爺爺

kola射咗佢啦

kola唔射

咁都入唔到

不射

offside

2&b 比得好

自己射好過啦 坦=.=

佢 vps 同法比狗都成日讚雲加啦

終於搵到kola傳

好唔同喎呢條撚樣 唔記得左no.1 fans 同返黎剷草？

踢得好雜亂無章

快成分鐘
乜LINK

NASRI 8-2

而家好似冇乜點射

燒點會後備都無 要入波都唔知換邊個出嚟

拿卡派牌

變左成個基佬咁

好辛苦呢隊波睇到

禾比靚波

留鬼到咩果季
一心想回家啦人地

na$ri 過咗曼城都瘋狂笑鳩我哋啦
當年講最反骨果幾個佢次次有份

Kola做咩唔射

拿卡打攻中真係含得

法比狗最賤
扮傷睇F1，貼錢去巴狗

射左應該入

拿斯利冇態咁耐都勁過現役果班

Nasri入唔到波姐
個陣畀阿迷屌到嬲

果季d 波好好睇
VPS 勁撚到仆街
後亨利時代，得佢一個出到CARRY MODE

自己爆咗上去同埋射咗好多次波喇
基佬嘅話邊有自己搵食能力

Why not tor

真心當年山狗第一季真係 carry

幾明顯冇乜氣先留係中場駁腳

唔係第2季咩

想問吓拿狗係咪係西咸返生

NASRI 反骨? 人地最尾一場都落力過你宜家成隊
NASRI 8-2果場佢都算盡力踢 ??

睇到R哂頭

攰得滯
呢排次次出親踢得仲差過細爆

無睇錯對面柏歷堅尼係咪對阿仙奴得一勝？

laca 傳波真係唔掂

呢隊阿仙奴廢撚到 條中場不知所謂

工程師愛將

差啲有得鏟草

咁艾迪巴約都唔係反骨仔

我記得係訪問過佢話其實如果阿狗出到錢比佢 佢會留隊

同埋早幾日佢先咁講
The West Ham midfielder insists he only had bad things to say about the Gunners in the past in retaliation to his "treatment from the fans"

算係咁啦

nasri

打西咸都踢到咁西 下星期打車仔唔知又俾人炒幾多粒

西咸彈彈波
雲爺爺dna

屌 法比頂關刀 nasri頂iwobi仲勁

韋斯咸猜得仲好睇

拿狗回家啦好嗎

但愛狗對柏歷堅尼未嬴過

今日又要失分

Nasri勁過哂成隊阿記 冇踢咁耐傳帶射都仲有

但上星期盃賽無出應該抖夠啦

果場對利佢真係出盡奶力踢

拿$利彈彈波玩鳩阿仙奴後防

NASRI 好出力

條右路廢到仆街

Nasri好有wengerball feel

na$ri

係囉…

第一季佢有段時間踢中間
一個人做晒所有嘢咁滯
第二季佢狀態差變咗 ozil carry

阿叔係咪未上電呀

k6做乜冇左個箭豬頭

屌你老母愛馬利
比返奧燒我

阿叔交失唔撚死返去追

papa

對面踢得好睇過我地幾撚多

西咸個球場係咪新新地
幾靚

阿叔...

西咸wengerball

成班傳波柒到

屌 wengerball
邊隊先係阿仙奴

傳短到咁

人哋猜得好流暢

當年佢為左錢走
我都有d 憎佢
但耐左諗番 錢又冇冠又冇
走都好正常
佢講到明為錢就比人屌
希比 song 個d 其實更乞人憎

倫敦奧運場館改建

Big 6？
笑話

有爺爺陣除

我哋進攻 ok 嘅
laca 都有幾個黃金機會
對面係踢反擊
叔同埋 kola 失位失得嚴重

根本拿狗就好好技術
傳控射一流

爺爺用三寶果年都猜得好睇過而家愛狗隊波

西咸好睇到
One touch組織

我老豆岩岩仲話,隊阿仙奴踢法1 d 都唔似阿仙奴既

d彈彈波勁過阿狗

呀叔仲話自己要踢翼

阿叔

牙叔今場進攻都差埋

右路好唔掂 斷晒攻勢

Na$ri勁到

換比比鳥啦

對面踢到以前阿狗咁

換比狗啦
呀叔唔識打閘

其實阿狗有冇唸過免簽nasri?

反正連借人都冇錢

韋斯咸有組織
阿狗中場on99

na$ri 都唔反骨
8-2果場佢都算盡力踢

愛sir係咪冇貨賣啦

Anderson + nasri兩個用波高手

燒得罪你啲咩呀死愛狗

如果佢 ok 嘅話咁 vps 都ok
講貢獻雲狗更大
同埋去到球員黃金時期最後一年先走

我記得走果季，出佢場場都好博命
果季救左阿狗好多次，但一轉會就屌到佢反艇

支持允光，反愛蛇，
請大抄我廠

都入唔少波，不過始終無VPS 果季carry 得咁勁
vps 果季d 隊友廢好多

阿叔d假身
點踢翼呀大佬

成80000鎊人工
阿仙奴出到就留左藍斯啦

右路進攻威脅係零

呀叔係咁交失

以為輸左

阿叔好似跑唔郁咁

佢哋記錯
明明係對利物浦

猜多兩腳都自己失on99

傳球成功率低撚到

一扭n個 佢同希比果啲就真係識扭波喇
不過佢性格令佢上唔到世界級

嚇撚死

阿叔勁廢屌

尹光勁撚到。。。。

比nasri + anderson撚鳩你愛sir

拿斯尼勁撚到

Niles d波底差到，去踢返u21啦屌

niles好廢

阿叔踢乜春牙

差D輸得

屌你大叔係咪玩野呀

細梅真係 mark 唔到假伊巴
條友開到聲求西咸送佢去支那

要撐西咸了
wengerball

以前有中場無前鋒
而家有前鋒無中場
出法乙仔 2&b 仲難睇過以前d波
愛狗唔岩阿仙奴

應該啦 簽埋法明尼

佢想打果季呱

其實冬季免簽拿斯尼加法比已經夠洗

阿叔廢撚到on9 次次出場都好似hea下hea下咁

西咸啲埋門組織好熟悉

斷撚夠波未啊屌你老母

屌阿叔廢撚到 攻又收皮守又唔得

屌你老味 31歲拿斯利玩鳩我地

有奧斯爾唔出

假伊巴+anderson+nasri勁到

perez wilshere nasri
同埋佢哋踢緊反擊嘅 one touch
已經唔係雲加果種追求控球權嘅踢法

niles踢緊乜鳩

yes
我地中游隊咁 打長傳過頭波
人地反而打到組織

點解可以俾人哋中場可以踢得咁舒服

阿叔完全唔掂

比拿斯利瘋狂玩弄

仲 J 而家嘅法比狗嘅人應該冇睇車仔比賽

真係好鳩

阿叔廢到仆街

同贊仔一撚樣level

屌你 阿叔根本踢緊養生波 好多追到既波又唔追 掉界外就算

送都無人要 一推就過

比佢踢10號位得唔得,唔洗守咁多

佢哋班費已經係 big six level 喇
季初用牛奶狂失分姐

細爆呢下唔錯

係到扭扭扭 都唔知扭乜鳩

vps 最唔ok 只係走左去獌
冇記錯佢都出到聲話要買人爭冠
佢先會留
但最後佢都係走左

AMN做緊乜9

Nasri hold波再比啲功夫一流
而家前場冇人hold波真係話好好
拿卡成日heavy touch, ozil又軟
點解啲舊人勁咁多

Skip中場 不停中堅放長波係做嘜鳩

下下大斬

比右邊啦屌

呢場完拿狗應該出Fifa IF咭了
應該好用到爆

本身踢開呢個位果個上左看台啦

最緊要人哋有錢買人

拿斯利8-2邊場？

冇護波同埋突破
冇速度
佢要踢 deep lying 唔係長波冇用

Good try

俾阿叔咪又係失

濛絲打

傳啦屌你老母

勁射

條中場線同前場隔左大個半場

比牙叔真係寧願佢射

因為係爺爺既人

阿叔波都唔識斬 射左好過

又半場和?

你問下講呢句野果條友 我就睇到R哂頭

睇到好忟

兩個大哥都黎睇波

射得靚

阿叔尻左半粒鐘點解場上冇人屌柒佢？

爺爺啲波好睇好多 依家就訓著

屌你有冇人話我知阿叔其實有乜長處可以上到位
打中場又冇身型 傳波又唔得
打閘又冇速度

你好似慢成兩分鐘

應該對住對面薩巴列達個邊狂攻先係

佢最後一場係對利記

黑人係優勢

打咩位都得

都係咁廢

個d印象球迷為吊而吊
拿斯利轉會都冇hea踢
最尾半季同開季carry牙狗喇

咁就過左30min

牙叔今場都幾廢
散步回防 傳波無力
用手機睇左陣

343 中間無個攻中做串連 但左邊攻得幾好

靚仔

屌你愛狗 成半場企喺度係咁提場都無撚用嘅 坐返低算啦 都唔知踢啲乜閪波出黎 都係鳩斬咋嘛 洗撚你出黎嗌咩

估唔到太子同拿斯尼係西咸重逢

認同

有速度啦
上場仲 J 緊而家又變垃圾

Ainsley Maitland-Niles believes his best position is on the wing.

古恩度斯躝得未？
廢到仆街

同埃及仔一樣

papa好燥

出列叔咪又係柒

知道08年打後老闆1蚊都無俾過
我地還錢去到2013年 OZIL果年先還完
你地仲怪球員要求加多少少薪而走?
果陣無新聞出唔知咩事. 個個屌雲加保守派唔肯用錢

走果D主力球員無一個會怪雲加
NASRI都係屌球迷 次次訪問佢爺爺D野佢都係撐爺爺

冇左爺爺無晒方向

覺得 k6 好似穩返少少

又一次證明冇奧燒進攻等如垃圾

落U21練練先

起碼好過阿叔先

個期比爺爺搞到走親都叫反骨仔

所以唔明屌咩
話佢hea踢就話，人地場場博命，救左好多次

睇左陣覺得佢拍papa係穩左
papa提場幾好

有佢, 到防守垃圾.

成隊唔知踢緊咩

why not both
一齊躝啦

波都猜唔到上去

話雲狗好過佢我真係笑撚左

阿叔防守唔知去咗邊

我始終覺佢復出場鳩係因為搭住列叔打中堅先炸彈,
如果搭papa/細梅應該無咁鳩

其實西咸d 人 個人能力仲高過阿狗

成隊淨係識回後

本身防守都係柒唔差在啦

adebayor 咪屌雲加
法比狗啲人問佢邊個係佢踢過嘅最佳領隊都話摩佬
同埋雲加教到冇人肯續約
個個 run down the contract
睇下隔離熱刺成班 harry kane eriksen ali son 全部為咗普狗賤價續長約

宜家防守好好咩

又印象睇波?
早排出返佢佢回防去到禁區頂截波
兩閘位都見佢回防喎

前場果幾個 真係

爺爺身不由己
由三十碎一年約
到年年比人拆骨
爺爺講過年年有球員稍為打起就比巴鏝買左好撚傷

Auba 係咪無撚腦 咁都比落去

比西咸換返隻正常右閘嘅真係不得了

屌美羊廢撚到
上半場隱形 比波你即交失

佢打前多格應該會好啲

而家隊波爭個派牌球員
個個都唔識控制節奏幾時比落去
幾時回

羊淨係望拿卡黎比

搵前鋒造波 唔斷就奇啦

如果最後一年搏盡踢就唔係反骨
咁 rvp sanchez 個個都唔屌得啦
nasri 走咗之後講咗阿仙奴壞話幾多次呀

反擊又冇 防守又冇 猜波又冇

仲有法比安斯基

識派牌走位果個 Tactical reason 唔會用架啦

控又控唔住 傳又傳唔到
成隊波有春用

Emery out

拿卡越踢越燥

唔係fifa 出晒拿羊就得 要有供應俾佢兩個先得

你老母成班波都唔撚識控 呢隊野真係

阿狗中場指揮官x朗

佢自己戰術調動太差都有好大責任

咁多個得雲狗講明唔續約

咩進攻模式嚟

邊有爭啫，比人玩政治冇得出啫

成班工兵

愛狗話戰術需要

Nasri: I have nothing but love for Arsenal!

咁樣係咪壞話呀傻鳩

要攻冇人攻 要守守唔穩 到底我睇緊乜撚野

講事實又反骨

西咸踢得仲好

佢踢返中間我哋其實控制節奏好咗好多喇
不過今日暫時都係冇咩表現

悶到早場都想訓著

tactical decision

work hard
pragmatic

成條中場0創造力
連波都控唔掂踢閪咩

laca成場好似得foul

成班第一日打英超咩
身體對抗差撚到

捱到半場算係咁

成場半場我睇咗乜撚嘢

Ramsey是無辜的🥺

join 死敵就反骨架啦
足球嚟架
咁 rvp 一直都係講事實
如果理性角度分析根本冇反骨呢個 concept

西咸踢得仲好睇

今場悶到禁電話時間仲多過望住電視
聽到球迷嘈先睇下咩事

愛sir下半場準備收起拿卡

Nasri最後一場出盡奶力幫Arsenal踢 踢到現場幫Fans都動容又有幾多個記得？

下半場爆換拖please

屌差D

做乜重開角球

mustafi 連對面個新仔閘都頂唔贏

都係一樣無乜分別
踢法閪就係閪

不如賣埋奧燒去西咸啦
咁以後我睇西咸就得

嘩屌任人頂

8：2 拿斯利有份落場都講得出 就真係算數啦佢

下屆我捧祖狗了
有藍欺睇

講緊對利記2:0?

冇人mark

boring

望一望個bench 想換個造到波既落去都冇

呀叔係咁先
比比換入啦

其實係咪一定要由後場猜上去？
中場兩個hold唔到波
冇同前面後面做串連
睇唔透呢個陣

露撚哂底
都唔知睇左幾年波

三中堅兩閘壓上 但根本個三個中堅都比唔到上去

反愛召集！

依半場唔知睇左D咩

其實依家愛狗佢一驚人逼就會出343 但343真係有用 人地係逼唔到 但進攻真係好撚差

算啦，今季睇唔出燒係track back上有改變
都唔洗討論
攻佢350k好過啦

上半場最撚廢一定係垃圾牙叔
幾球波亂鳩咁比
又唔撚追又亂咁標

阿叔真係好撚hea

果然係一貫半場閪波

垃圾到閪波

俾人禁住黎砌

10分鐘開始成條中場給哂西咸屌

牙叔今日無腳好波 下半埸換比比？

印象球迷

換我藍出黎啦屌

垃圾到真係懷疑自己點解會鐘意呢隊波

對面踢得仲好睇, 真係ON9

真係當自己翼鋒

卡叔走左之後 都唔覺有邊個hold波推前係放心

上半場都唔知踢乜撚

中場控唔到波 踢條撚咩

睇nasri撚狗

中中真係ok

我地愛sir 唔撚使中場架

3 Cb 想傳比中場 但冇人接波 又轉唔到身

打左343 咁多場 沙卡就平庸足咁多場

nasri嗰下hold波傳俾後上中場真係正到

Arsenal manager Arsène Wenger says Samir Nasri left for money not titles and admits half his team wanted out.
果陣玩家咪又係公開屌 na$ri 為咗錢走

Yes 幾年無睇佢踢波
仲有d 當年既功架估唔到
又幾過引

轉tactic啦屌 而家343 弱智 踢得唔好睇又入唔到波 成場俾西咸禁住黎砌

劇本一陣 走場 k6是但一件自爆

人地梗係逼唔到你 後場一比人埋少少就大腳清上去

愛賊ready扮神調動

一早免簽nasri 咪解決翼問題 nasri加伊巴已經搞到風聲鶴唳 我地就比人迫到波都運唔到些前場

人又過唔到，波又HOLD唔到，打碌撚咩

3中堅，前埸少左個人，接應點唔夠

爺爺岀山教西咸

要用曬阿狗d 人不如出442 買返買好d既右翼

下下大腳踢上給前面3件哨

唔知以為睇緊下游波

$$$$$$$$$$$$$

有D人就係咁弱智
以前就話無咁透明乜都唔知
宜家出撚哂資料話明08年打後老闆1蚊都無俾過
OZIL黎果年2013先好似岩岩還完債?

你仲怪D球員要求加薪 唔肯續人離隊走?
你自己係香港打工係咪做義工唔收錢???

Dllm下場開始罷睇

西咸幾下wengerball

鍾意阿仙奴都係鍾意華麗足球 組織
岩岩愛馬利黎既時候 都仲叫有wing play
邊路組織 落底傳中
依家用工兵用到上腦 咩都做唔到 下下一腳踢上去

依家見到細爆就眼怨

佢有質素嘅
不過問題係狀態 keep 到幾耐
之前有土超又停賽

咁不如藍搭沙卡
打返4231咪仲好
343兩翼又唔係特別有突破
前場又唔係有世3呢d拎波做突破

有一球見到細梅無啦啦一腳鳩斬上前場真係癡撚線
呢啲係咪就係愛狗啲 tactical decision 屌

拿斯尼仲想唔想返嚟 踢到咁...

上場出左一陣 上腳唔多但係真係用腦
睇佢ONE TWO 都好過見到大麻比妹下妹下

上半場早段都做到幾個攻勢
係 laca 把握唔到姐

鏝幾時變左rivalry

咩玩家？

睇住佢又幾勁
好運d真係入左一球

直頭癡撚線
球員生命有限 踢得好有大會吼 唔嗌加薪唔通主動減人工留低呀

算9數啦
一味靠個亂 字
實情咩FORM都無

韋舒亞果然係文員，今日去左講波

藍 + xhaka雙中場

有咩用 你又冇比錢

唔好覺得西咸勁
其實係我地中場廢

仲有人信山狗係收錢踢波……

咁最後時刻Hea果一個真係得法比, 拿斯尼 法明尼果D無得怨

其他唔講
雲佩斯點都一定係反骨

隊長過檔獌

#曲

nasri最出名係搞屎棍, 個陣又蝦鳩費林邦,
呢啲正宗撚屌嚟 , 大家唔記得哂?

上年咪藍+沙卡 踢成點有眼你睇

今日踢得唔差啦
進攻同埋防守都有表現
而家好似以前嘅 xhaka 咁係咪都比人屌

我地早幾年個個都比爺爺洗哂腦啦
有咁既諗法唔出奇

人地有威脅過我地好多

而家愛狗個踢法都無晒華麗足球/組織
最有創造力既臭燒 唔出, tactical decision
唔反愛狗=假阿

乜牛奶又傷......

今場有我藍死仲快

3個中堅都會傳啲波上去，但得k6既傳球係正常

呢半場我到底睇緊乜

費林邦係垃圾喎
能力不足想r friend做死開啲啦
仲想搞自己brand
波又唔踢好啲 死撚開啦

肯定又係2和b 同細爆走
之後拖仔同我藍救世

睇緊對面點撚我地

上半場踢得好閪，傳啲波好慢，好遲先傳，人地已經埋到身。
對面前場壓埋嚟，阿仙奴後場人同人之間個距離太短，三後衛中間嗰件仲要block咗傳球路線
同埋amn真係好撚懶，直頭比評述點名話lazy

一出三中堅果陣
成日都睇到個畫面就係三個中堅係度搵唔到人交
一係就由橫 由後傳 一係就鳩斬上去

下半場出發落愛蛇同高層面啦

仲坐9亨利個位以為自己係球王

法比去法甲應該幾勁
比賽強度低咁多

隊長腳下技術係唔差

最差應該係papa

如果係真係屌佢老母
牙叔咁都仲擺到上場
45分鐘踢啲垃圾出嚟

應該d功勢入肉好多

法甲依d垃圾聯賽幾勁都無用啦

曼城過幾年 keep 住狂搶我哋啲主力
又一次爭聯賽前列
咁都唔係 rival 唔通真係友好球會咩
成班人金魚記憶
唔記得 nasri 果陣走完 keep 住串我哋
我哋有幾憎佢

半場對西咸認同感多過阿狗

有球直頭見到佢慢慢散步返黎睇住人黎攻
得3個中堅肉緊條後防
牙返直頭wfc咁既心態

講真今時今日 J 返 nasri 同法比狗
講出嚟知唔知醜

咪出埋比比鳥 三個名額 perfect

Na$ri一定冇法比同雲狗咁仆街

好似都係源於一走就比人叫na$ri

如果 bellerin 踢到換佢出嚟收個中堅算
不過又驚中間冇三個人唔夠 arnautovic 頂..

人地話打wing , 唔係打 wing back

見到你無知到咁
真係收嗲好過啦

本身3後衛已經 不了

愛狗打西咸都要玩防守
諗住3中堅解放kola，點知連波都做唔到上去

咁講法呢度D人係咪好唔鐘意Sagna

咁後生 一隊都未坐穩 啲心態就咁樣 真係癡線

換比比鳥啦屌

可能噚晚屌完閪嚟

wing又傳唔到波
又唔走位
再者今時今日啲翼都係要回防嫁啦 你估你美欺咩

雲加公開屌佢係為錢唔係為錦標走嘛
果陣雲加講咩我哋信咩啦

正常啦 阿妓人工低咁多

養身姐
咩獎都拎過咁制

喜般

太多仆街
雲狗 法比 多哥佬
SONG 拿斯尼 法明尼果D 又計唔計

咁多個係得路JJ 陪伴我地

喜般今日正到

牙叔而加的確係踢翼好
唔係話佢踢翼勁，而係踢其他位都廢撚到仆街

我都有留意依下，心態咁差仲點重用你呀

Song 果陣都罷操過

Bench應該最啱佢

想踢翼落去 U23 踢撚飽佢啦

比比換入好麻

你都未收嗲我洗咩收嗲
不如 J 埋多哥佬 A cole rvp 一齊返嚟呀
作為阿狗竟然 J 返呢班反骨仔
直接轉會啦

成日都3中堅,好彩卡拉斯高黎唔到,
唔係又肯定擺佢踢翼衛踢到世界盃個陣咁廢咁

人又過唔到出波又柒 又要咁撚心雄 食屎啦

我記得雲加試過攞藍斯打右閘

不如重施故技？

而家踢閘同踢翼同係一樣
都係推到好前進攻
所以結論係佢踢閘同踢翼都係唔掂 頭先連波都出唔到
好在佢21歲 希望有進步

圖呢

羊墮得咁後，廢左佢9成武功

愛蛇做野唔洗你教

其實可能雲加係屌緊管理層

好似右閘左右翼都踢勻哂

佢同你阿仙奴有親由細踢到大？打份工唔多唔少為錢㗎啦 收你錢到最尾一場都同你搏命仲要比你屌係人都唔順啦

俾錢買now啦

sagna 差唔多退休年齡先走喎
當年雲加比法比走唔多唔少係覺得 nasri 可以頂到
點知同一個 summer 曼城一俾錢佢即刻叫走
過撚咗雲加一幢

有幾腳入中間放斜線扮奧燒

可能佢返工都唔係為錢 為求打個和大家開心

原來屌9 弱智球迷 = 串我地
又學到野

肯收番nelson未

講到Wenger咁不滿Nasri，但Nasri始終係一個迷雲黨

高安基幾時冚家產

有期比比鳥踢右閘，藍斯踢右中場
唔知做咩攻守平衡到

贏好多場

家欣姐

強烈要求擺落viu播

下年先

睇波有主力過咗同聯賽競爭對手都唔屌得
以後唔好屌山狗 rvp 啦
呢兩個踢到盡心盡力呀當年

以前屌爺爺留唔到主力 唔怪你 咩都唔知無咁透明
見到條仆街 08年後1蚊都無出過既新聞
仲要反雲反球員呀?
自給自足養球會仲要還債到2013年

你打份工係咪10年都唔加人工?

呢場一係0分 一係1分

佢口中嘅反骨仔話

He told Sky Sports: "I enjoyed it [his time at Arsenal] a lot because I had a manager there that really believed in me. It was like a second dad.

賽前nasri有無同k6/Rambo 傾計?

換Ramsey 啦

會唔會嬲鳩埋Giroud，世界盃冠軍主力過檔對手

好似話咩藍斯照佔中，比到位比狗爆上嚟

好後悔無用now

有 仲說服緊k6過檔

人地做義工添牙 有成就感就得 唔使出糧的

屌唉 成班垃圾

嬲撚埋佢個名禾子啦
愛記我地中遊球隊對手

牙爆 害死人
成日得住個身位 等人FOUL

住烏過埋車 高左人工=貪錢= 25

而家宣布左拎埋之後3年直播 應該唔平了

過咗同聯賽競爭對手又唔屌得
當年法比狗點樣貼錢走又唔屌得
咁 rvp adebayor song cesc nasri a cole 全部唔屌得
你夠膽話你當年冇屌過呢班人?

輸埋

0-1

廢到

講真今時今日講自己鍾意阿仙奴
講出黎知唔知醜

好波

拿狗

尹光助攻

西咸

冇正選踢走點同當年 rvp 咁走呀
on9

On9 拿斯尼助攻

愛狗走啦

well deserved

放長波好心比邊沙加放啦
隻煤屎達菲放撚到波咩on9

無感覺 抵輸

woooooo

Thank you emery

抵呀
輸多幾場等愛蛇睇清楚呢隊波廢成點

西咸踢得好

咁你轉會囉
上嚟做咩

工程師教波唔差

Well done West Ham
Nasri assist!!!

含得

xhaka

沙加咁樣解圍？

阿狗勁到

Yes 以前會好sad
依家真係 哦

反骨仔助攻

輸緊一球

真係一開波就失

拿斯利控得靚到 又冷靜

岩啊

細爆真係好廢

冇感覺了

唉真係比拿斯尼做到野
助攻

屌 一睇就比人入波

仲唔換藍斯,烏拉圭仔出黎

不如死左佢啦屌

屌你老母垃圾妓

尹光

very nice

屌 咪一9樣.jpg

nasri 冷靜到

愛sir半季就開始西波 點搞呀

real ar

原來佢19歲，第一個入波

拿狗真係好撚勁

X朗唔係第一次解圍解比對手

變陣啦屌你老母

換藍斯出黎咪證明自己錯囉

好波
抵入啦

愛狗out

中場完全無串連

乜都入到細爆數

好 可以下半場神奇換人

nasri assist

最好輸多幾球 比垃圾愛知道契仔陣幾好用

一日有xhaka呢d單一功能球員做正選
一日唔洗爭冠

爺爺走咗,唔駛比面

個網慢30秒 聽到隔離屋大叫一比零我已經知道好不妙

前幾場咪又係咁

買人呀仆街
窮撚球隊借你老母咩

fpl nasri幾錢

xhaka assist

Xhaka真係一個大炸彈

Nasri d set up play
寶刀未老

80分鐘 xhaka遠射追返粒 下場又正選

比利炒到仆街佢都係咁啦

xhaka 間接助攻

xhaka 都係

屌都屌x朗先啦

好波呀 繼續雪9我燒啦愛狗